點睇拉莫斯個樣成隻狗咁🐶？

相由心生

猁迷都係啦

睇住兩隊波狗咬狗骨真心有趣